生命開始和終結

BB誕生
在床上誕生
需要被別人照顧（起居飲食）
出門需要坐BB車
記憶自由最重要嘅人

老人
因為身體機能衰退需要別人照顧
行動不便需要坐輪椅
記憶衰退只記得親人
在床上終結漫長嘅生命

其實都幾類似